求學，有冇人識呢條nature log

點由ln 變做y(x) ，即係d 左佢？

...

早幾日先有人問過，咁簡單自己做啦

求高手賜教

兩邊d左佢
搵到dy/dx
再integrate搵y

多謝爸打，但我見佢話要寫做y(x)= (x^3+8) / (x^3+8-x^2)
其實咩係y(x) ? Thanks🙇

y(x)只係y as a function of x

y(x)=y乘x，所以要將個答案乘番x
我懷疑你份野打漏左個x

連登d教育水平真係
y(x)打少個乘號都講得出

樓主將y(x)諗成平時寫開既f(x)=.....就得